韓國瑜早有總統視野格局？網友翻出他20年前政見

韓國瑜早有總統視野格局？網友翻出他20年前政見

高雄市長韓國瑜，早年擔任立法委員時照片。

高雄市長韓國瑜從政之路雖長遠，但一路走來可說是相當坎坷，從政後曾任第12屆臺北縣議員，及三屆立法委員，還曾任中和副市長，地方中央經歷還算完整，但有網友翻出，韓國瑜20年前參選立委時的政見，原來韓國瑜早有大格局。

有網友在《mobile01》上找出韓國瑜20年前的選舉公報，即1998年韓國瑜參選立委時的政見，認為韓國瑜那時已有總統格局，20年前的政見到現在都適用。當年韓國瑜主推「3大反對，5大要求」，分別是「反對台獨、反對分化、反對貪腐」，以及「強化治安、幼兒福祉、經濟景氣、人民權益、慈善宗教」，還主張「治亂世用重典」。提出鞭刑、強暴累犯去勢等嚴刑，更是令人不寒而慄。

對於台灣目前的少子化議題，韓國瑜當時主張，應該廣設幼托中心、推動幼托合一。在社會福利部份，他則贊成應提升軍公教福利及中醫藥地位，並幫助社會弱勢。而在政治議題上，韓國瑜則主張「反對急統及台獨」。

而一眾網友看到這20年前的政見被翻出，不僅沒有撻伐韓國瑜，反而大讚這「20年前的政見到現在都適用」，紛紛表示，「這選總統應該高票當選了」、「20年前就知道統獨玩假的，意識形態拖累台灣」、「可能要改喊選總統了」、「20年前就想到要鞭刑廢物跟強暴犯去勢，真有遠見」、「這選總統應該高票當選了」。

中時不停鼓吹
證明支那瑜背後。。。

支那

期望支那瑜代表kmt參選總統
一統天下

台灣特區發大財

特首支那瑜領導下
中國台灣發大財

20年前就已經開始 鳩嗡

文武兼備
當立委時立法院開會打到阿扁入廠

佢係唔係食左十幾年軟飯

之後咪要韜光養晦十年

禿頭都有軟飯食

廿年前己經無乜頭髮